vien呢條slut原來係扮慘等公司唔敢炒佢

又呃我地成班ching感情

其實佢點樣關你咩事
好似佢唔比人炒既話 你就食唔落飯咁樣?

佢對絲正到

有丁就打啦
關你撚事咩

點都支持

咁你想點啫

好似乜撚都關你事咁 弱智仔

條友有心上位

還返d精俾我